富途牛牛送小學書包吸引新會然

究竟乜嘢炒家會被吸引到？

吸引到我（我有兩個女）

包你輸

岩哂兒登仔返學用

支那牛牛

書包都藍過人仲要咁撚大隻牛柒到

咦你daddy炒股呀?

咁本民前都藍啦

輸包輸包

做乜9

包輸

支牛：我地要從小開發小朋友既賭性

意思即係買牛包輸？

可以借個仔過橋食其他人妻家長

唔得了
想join

試諗下揹住佢返中環，咩OL都濕哂

要你交學費

認撚到

輸包輸包
咒撚死你班傻散

送埋包書膠

用呢個包去IFC 返工做焦點

Target c9

不得了

我識有個師傅佢咁睇今次大趺市

笑4

孭出街

唔可以包贏咩

書包包輸 點包贏

笑撚死

牛軍一人一個就啱
背上牛牛 牛氣沖天！

輸包 ... 屌你老母 靠害

下次係咪送 大閘蟹呀 ? 你老味

係咪特登

秒

拉

點解冇富途熊熊

書書聲⋯⋯仆你個個臭街啦！

想換, 咩住去置地, D女女仲唔比我溝晒

輸仲要包 屌

拿景定贈興呀 屌你老母

學生股神 d女見到都濕曬

又幾Q

番大陸啦你

其實幾靚

但真係幾九唔搭八

買股送輸包？

又輸又包
炒撚左個marketing啦
咁撚on9

牛牛包輸

以前想買馬經刨 我話買本書
我frd即刻糾正我 要叫做 買贏啲賭仔都係咁叫
呢個可以叫做贏包

問題係官方正名左做牛牛書包

Cls

窮途熊熊

要幾多錢先換到？

諗果個一定唔識廣東話

個marketing 睇嚟係北佬

唔係講笑又真係幾Q

狗衝

價值HKD1800

價值1800？

大j都係用支那牛牛架咋

不如咁，比價值1800既散股我，我平賣自己貼d買過個。

Source?

佢自己fb有cap圖

Can’t find bo

送輸包我係marketing 就整麵神尊象交易30次送個細既交易60次送個中既交易150次送個大既

痴撚線POST

搞一輪野 咁d賭仔贏多定輸多

上星期五7:11出左個post cap tvb股價